[ハロプロ討論區#14]牧野真莉愛請落地獄

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

アンジュルム/Angerme/天使之淚

Juice=Juice

カントリー・ガールズ/Country girls

こぶしファクトリー/Kobushi factory

つばきファクトリー/Tsubaki factory

國際資源站 搵seed埋便

家族排名機，應該識玩架啦

我牧野又落地獄

Lmao 個post 名

唔想比錢ge朋友

申請account 一日免費

爆得咁快

送比你回味啦

記得個日先申請

今日当日券賣左233張

好事

完場

我都估唔到

呢個慢d 到時差唔多先開恭迎アンジュルム

對唔住 肯定我太多野講

麻醬同do係咪真係決裂左

no啦 巴打你講左好多有用野

新post留名
希望我聖殿下可以超越沙由美在藉最長紀錄

你去遙ig問佢

加油啊 雖然要做棒球痴陪襯 有咩事得閒報串踢佢出團啦

乜有啲咁既位架咩

乃團黎

我知呀
但係咁既位都賣得

Do同咁多舊同事聚舊
麻一次都冇

反而麻同佳林估唔到係朋友
佢地兩個喺屋企玩作曲

唔記得左有條柱

又唔企得
前面一企起身就gg
如果山長水遠買到張咁既張就喊出嚟

牧野有咩得罪你地？ 我覺得佢好可愛喎

佢得罪一個人之嘛

可愛都講得出 睇樣定睇波

麻醬個風字有d問題
佢手字都幾特別

小文盲黎 正常啦

一筆一劃都好清晰
證明係個有條理同有追求既人

睇樣まりあ
睇波緊係睇隊長

原來仲有其他巴絲識hello project
一齊加入討論啦

明晒 咁你慢慢

隊長緊係睇大脾

大脾緊係睇橫山啦

好鬼肥美

同形象完全相反
自由 無條理 hea
手字出賣左佢

岩岩睇返14早安con
麻醬未開竅前跳舞好似屙尿都冇力咁

其實呢到有無牧野推

りかこ竟然冇喊

睇10期真係好開心

留名睇anti牧野an足半個post

好野大家都唔識珍惜

你講呢句

專心推天使

唔識欣賞

記得初初入呢個po無乜人
成日有人放牧野相
後來就無再入黎

唔珍惜呢一句 大家之前講過咩要諗清楚啊

你主推咩

唔通就係巴打你個陣日日po相

黎黎去去都係果幾位架啦

「最高のアンジュルムを見せていきます！」１０人態勢初の武道館ライブにファン熱狂

依家推天使
永遠嘅bk飯

套衫好柒

我諗緊到時 主要開燈上國好定船木好

點解我上咁耐連登都見唔到有依個fan post
原來咁耐之前就已經有

好耐啦 而家上黎都唔遲

我開麻燈 博比天使飯打

諗諗下都係開勝田燈 我諗全場得我一點會係勝田色
咁勝田成晚剩係對住我跳就得

二刀流 轉色果陣一支做buffer

得一支mm燈

據講今晚りなっぶ撻著制喎

一定係かみこ

長開紅色thx

拎mm燈開紅 話晒春菜同彩花係fd

發姣？ 有冇麻咁既水平先

女王喎

得一支棒，一定係上國料
諗緊好無買d即棄，想開埋かっさ

開心死啦 佐佐木

女王？
認真一問 邊方面
係咪西面

唔好意思，在下新人，點解牧野要落地獄？係咪想燈佢嘅意思？

新人你好
因為太可愛太邪惡 所以要落地獄

你最鍾意邊個成員？

望新單咪知咩事

偉大的兔
佢後期捱到個黑眼圈大過木星環

我都鍾意咗十幾年，最鍾意淳君。不過近幾年冇追開，但覺得牧野幾得意

因為太煩膠

得意都講得出

巴打識食 我都覺得淳君最性感

牧野先係王道

點解會基基地嘅感覺

早安咪有首歌嘅mv喺巴士上面拍嘅，嗰時開始鍾意

駁唔到

THIS

会うの２ヶ月ぶりくらいになっちゃった！

串到佢

都幾近期wo

痴線㗎咩？明顯淳君嘅唱功同音樂造詣係hp 入面係最好㗎啦

淳君唱功好

巴打份人咁認真嘅

Wowowowowowowow青春～～～～～いろいろあるさああああああ

其實最初唔係淳君啲古怪16 beat應該都冇咁多人聽

呢句咩意思

係咩 都十幾年前啦喎

由我追hp以黎，覺得唱功最好應該係愛醬

唔係電車咩

以為do果首

松浦亞彌先係最勁

嗰時細細個睇唔識

個陣未識hp
好想經歷下全盛時期嘅mm
好想推下加護

淳君話愛醬節奏好差 但佢最愛係愛醬
えり唱功好 （竟然？）
佢心目中既早安係れいな

其他人冇點名提過

加護都好勁
唱jazz好聽到
可惜輸係形象

加護又可愛又有

其實我最留意係佢 次次睇演唱會dvd,同射亂q啲live,我都會望實佢

あやや直頭係歌手 16歲果陣係26歲既唱功
我諗去到今日都冇乜邊個偶像唱得贏佢

加護係咪畢左業之後先學壞？

以為のの先係壞果個 估唔到係あいぼん出事

補檔睇松浦社長
唱功無人超越到

哇～ 之前成兩個月冇見啦～

係咪串尻麻？

兩個月都無見過佢??

佢係棒球膠，但膠得嚟好pure好true

你估如果有個棒球隊員 喺棒球活動趁經理人唔發現
然後拎左佢電話 之後偷偷地line佢 會發生咩事

留個名
估唔到仲有人識helloproject
M娘8期之後我已經冇追

咁熱鬧嘅

歡迎歡迎
過左咁多年 佢地表演終於又去到成熟期
可以追下喎

姐係咩都唔做得?

唔係因為食煙比人踢走咩？

會唔會過份解讀

唔係呀 支持多方面發展
我引述緊一般飯對佢既睇法
嘗試解釋點解有咁多人黑佢

咁快就5頁

佢意思係m娘卒之後
w嗰段時間

Topic名引戰成功
上熱門不是夢

其實我都係近呢兩年先追返，以前追開安倍なつみ

都唔係第一次

果陣w人氣唔錯 我記得加護有向nono道歉
覺得自己出事 累死左nono

因為當年w夠人氣 佢地先一齊畢業發展

有無人守護甜心先開始追

我都好鍾意nacci
我有齊佢solo concert DVD

愈講自己愈老
又睇abe 又想食圭妹

有冇邊啲歌係必聽 我最新都只係識冷たい風と片思い

Be alive

依家nono算幾幸福
唔到最後都唔知點

你鍾意睇波 睇樣 聽歌 定睇live?
為你度身訂造一套入坑洗腦課程

其實我覺得知醬依家好有安倍feel

受傷的總是Maria

睇佢拉麻do跳robot kiss
隻歌好得意

Btw 麻黑成日笑麻只係nono2世

呢度有無人鍾意淺倉樹々?

樣同聽歌
最鐘意歩いてる嗰個時期

樣一定係最重要
第二係性格

性格行先

我有睇

グッズ売り切れ情報
ツアーT
L版生写真10枚セット
マフラータオル全種
ソロリストバンド和田以外全員
ソロキーホルダー和田中西船木以外全員
日替わり中西以外全員
マフラータオル
ソロT全種
ソロ2LD佐々木川村
ソロ2LC川村
ライブ生写真2L2枚セット竹内佐々木

認真 do同haruna關係咁好 do當佢家姐 剛剛好完晒演唱會等下個月
講兩個月冇見姐 正常啊

日替わり中西以外全員

呢首唔錯

直接睇下秋con選妃

有唱下舊歌

加賀都去左睇

直接睇con真係最好 推17年春con

17春控好d 好多人都話17春控好正

Thanks

白金後三大con
道重畢業con
17春
遙神畢業con

被畢業之後收入劇減
食煙減壓結果就比人影到
公司個陣原諒左一次
但係點知又比人影到
就直接炒

全部都好好睇

依家早安又成熟返
之後的con應該都會有相當唔錯既水平

淳君話早安唔係idol 而係artist
超鍾意依句野

你快啲寫返首歌比天使啦

工藤走左
我已經搵唔到下一個推既人
段原係唯一由研修時期留意到依家既人
但係又無咁大意慾推佢

佢真係堅慘
再嫁比毒品老公
比人傳一齊吸毒
再比老公打

中間係逃兵憂佳
咪返去教壞後輩啦

Ps:知醬都去左睇

好多個家族成員都有去

係都要扯到去棒球架喎

其實EDM系Instrumental都幾好聽

有人睇架 唔洗睇都知有棒球

真係有d過份左
人地十人十色係都要講埋落棒球度

好似mm好多都有去睇

人地睇天使 佢當棒球睇姐

佢依家都已經搵到個真心對佢好既老公仲生左小朋友
Nono都有探佢仲有聯絡
祝福佢生活一切都好

Ruru 推得過❗️

W一個天堂 一個地獄

肯定麻醬冇去
唔出席下會冇朋友架

Btw 日飯話今日有233個人買左即日卷

朋友現場回報話二階淨最後三行左右

推得咁快

咁幾好啊 有咁多人

8頁la

由研修生睇到依家
同里保出自同一間演藝學校的確實力有返咁上下

btw maria對上次c嗰首評價都唔係幾好
今次哩首似乎大家都唔係好buy咁

顔值勁低

放心 近幾單最低銷量一定有

隔離HKT嘅竹推都打左勁大篇感想
棒球喎

營運一定係知首歌垃圾先搵禾maria拉銷量

見怪不怪啦 人地夢想一定係嫁比棒球員 最重要係踩住人上位 等棒球員留意

我唔係想黑佢
如果佢唔係陰尻麻 平時最多都係扮睇佢唔到
但點解哈親鏡頭會少過佢？

佢真係飯埂係打多啲字

要去打棒球了

個post 正評6:0

真飯

呢首又唔係尾牙首卒歌
係另一首喎

一定係第2個post d人入黎噤

呢d睇開d啦 雙haruna 次次都最少架啦 講我都晒鳩氣

牧野巴居然唔負皮個標題
如果我推咁樣比人黑我一定負皮

收到風營運準備左首驚天地泣鬼神既單曲俾麻醬下單企C
終於可以確立麻醬ACE地位

新post lm
btw有無人去9月2號場記念イベント

一早應該咁做啦 邊鳩到輪到個棒球痴

よこやんの着てる服が2000円らしくて

應該推小田做ace囉

講真定假 唔會係畢業單黎麻？

小田飯未夠多 仲係中遊位置

呢幾日做咩d推post速度痴左線咁

是但聖 麻 小田 3位做都冇所謂 拎條煩膠做不了

冇錯 我bb做ace係實至名歸

多謝佢

唔玩依D野

一定有份過

春菜巴一講到牧野即刻勁踴躍

橫山個頭幾好睇

橫山呢個單係好吸引

因為佢先係牧野推

明反暗推

營運成功將服裝成本減到最低
Mv條梯又係

支持小田
係黑左d之後，都ok嘅

你自問 鞘師又好 do 麻 聖 小田 唔計出道畢業單 試過咁未

不過張poster又真係好誇張
好明顯牧野係突咗出嚟

明顯營運打壓淳君派,內鬥黎

唔駛咁吹奏牧野嘛

講講下又幾似層層

多數呢d 都係比左個閪出黎架啦

唔會架 大家一定係處女
一定未見過jj

突然見到jj都只會以為佢係突然出現的胡盧島

老老實實，我記得加護好似話過12.13歲就同過製作人

有冇可能呀
Source?

一開始我都係咁覺得，愈睇愈覺得佢好煩

淳君

FBI

n年前睇過，唔知仲搵唔搵到

佢話唔係

船木結寫真集

一般私影...係咪會加鐘...

拎支酒插屎眼 果單私影

唔想FBI MON POST呀屌

啱啱睇咗小小17春con 小田唱得好好又有台型 點解仲係中遊

請停止兒童色情

一鳩早有啦 同時本野一到手 準備收皮啦

話船木寫真正果D已經mark低晒名

出左道靚左好多咖啦

船本官方youtube段dvd promo睇到我

樣啊 鍾意棒球痴果d咪係睇樣同波

顔唔夠好

淳君行得正企得正

因為呢個世界冇公平
音痴做center都未淪到小田

小田係正呀 18春仲型
成個歌手咁

麻推表示唔覺得麻醬顏值高

我覺得知同橫山靚過佢好多

哈哈 你地唔記得左依度有淳推

係 知我反咩未啊 talk唔得唱唔好 靠波樣

麻個樣應該係日本人口味

麻 感覺幾鄰居 普普通通咁 但一上台唔同晒

遲下solo做實力派歌手

麻推表示麻自己都話自己顏值低
所以先唔影相握手會唔望人姐麻

線報表示握手會佢怕起醜上黎會45度微微低頭向上偷望你

去睇佢出道個look

我都覺得遲下會放佢出去單飛

出道果陣勁可愛

知早半年未走樣果陣有小夏味架 下一代早安之顏

屎營運做唔到架喇

唔知佢地受唔受外國投資者架呢
依種咁既垃圾守舊老人公司
係時候要改革下

個形象指導食咗屎

小田個樣真係一時時 但佢唱歌真係好正
佢首 be alive聽到想喊

巴打 講還講...

佢一入左黎幫成團提高左好多 但冇一次單C

冇佢早安食左屎啦

冇奶油，明明睇片好可愛

最近鈴木愛理都搞得唔錯，不過果幾套mv睇得出好慳皮

莉佳子件衫換撚左佢啦

已經好好架啦

我覺得揾個好導演比較重要

勝田件衫

識玩 多謝飯用依張圖
等飯自己ff或者key自己上去

鈴木愛理本身fans base都夠先夠膽玩姐
小田無可能solo到

長髮好睇好多

係去到わがまま 気のまま 愛のジョーク單先好反d

小田無蔭先好睇,但又要佢留蔭
麻醬有蔭好睇,但又唔留蔭

急不及待好想玩玩了

真

純純仲係正妹
反而琳琳殘左

隻眼

太耐冇追無知一問
以前m娘好似每人都有個自己嘅髮型 依家好似唔係好覺有嘅

以前係有 れいな頭
依家冇乜特色...

一路都可愛

小田喺見返り美人個和服look超正！

セットリスト無乜改動
dance part超好睇

有特色係好
但真心唔想見到有啲member明明有蔭好睇好多
係都要露額頭
好似以前麻醬小田咁

まろblog

生死之交level未

露額頭係淳君比新成員既考驗黎 明知佢地唔鐘意
話女仔好慣常用頭髮遮住自己
露出額頭係可以訓練自信

所以選拔面試既時候 淳君會叫d候選人現在即刻露出黎比我睇！ 如果候選人有遲疑或者唔肯就會foul

所以我地睇到時成員全部應該都係好快就露出比淳君睇過

補充 同埋佢話露額頭喺十幾個人既團體表演入面 最易一眼睇到佢

Oh my little girl

麻醬依家算唔算無死角
文盲形象>佢講錯野 一般都會原諒
改舞蹈>啲飯仲鐘意
solo位又多爆發位
周邊又賣得好
仲要多女飯

咁又點 咪又係冇單C

單c有撚用咩

有死角
咪就係屈佢冇朋友
黑佢冇幹勁 下個畢業

現實係佢依家最賣得
多Fan底 糞營運死都要哄掂佢
雖然唱歌同小田差好遠
但依家佢睇落最有單飛發展潛力

貓兔咪我麻朋友

然後比人黑佢寄生蟲

不過佢好似剩係會痴佢覺得勁既人
貓兔
小田 --> 成隊最Fd得佢 同佢會討論唱歌Skills
Riho --> 我都未見過佢咁早更新Blog 朝早第一個同Riho講生日快樂

同意

死啦石田係佢眼中係廢架

可能石田俾人感覺難相處

佢要係咁喺其他勁人身上吸野
我諗佢心目中跳舞偷師對像係Riho 佢有講過留意到Riho走位時隻腳步法好靚
我冇留意麻有冇抄到

麻石不和論 傳左好耐啦

Reina話佢D Dancer朋友睇完早安片 指名話石田跳舞得

你地覺得Riho同石田跳舞Level係差唔多定點？

石田好過riho
客觀嚟講

我覺得麻其實心地幾好，會好易洞悉到人地既情緒
以前玩親無視小田既梗既時候，係得麻會繼續同小田講野同幫佢口

希望石田繼續跳舞唔好唱歌

記得好似石田入MM前已經係小有名氣ge dancer

佢rap都仲還可以

之前官方youtube出過段抽握手會既片
member講野後面其他人就係到玩 氣氛好好
到小田果時 其他人哩埋哂
果段片好多負評 其實係咩事？

Dorthy little happy backup dancer
其實佢如果冇入mm真係冇咩機會發光發亮

唔識睇跳舞勁唔勁
但睇返當年Riho被棒到跳舞世界第一咁 最強ACE之類
咁石田咪Underrate左囉？

玩緊無視小田
因為小田係いじめキャラクター（被欺凌既角色設定）
果陣好多飯好嬲覺得咁樣過左火

見你地講左咁多頁
真係睇天使自由自在hehehaha冇咁心塞

咁riho係佢廣島個間野都係最強dancer 好似係

你都未睇過4人微笑燒肉事件薄

麻不嬲都係好人黎 佢好留意其他人
見到12期唱唔掂歌 自己彈琴製作左節奏練習比佢地
仲叫經理人唔好話係自己整

恰小田掛
有傳石田 生田 小聖會打壓新成員
早安融洽度同天使差好遠 冇咁Family

所以麻都成日自己摺 走田中路線 我都唔知應該信邊一派好

可能個標準唔一樣
石田本身已經係idol，係プロ
但りほ就只係actors school學生，當素人咁睇

有riho喺度果陣石田跳得生猛d
riho走咗無人夾到石田跳，有d獨力難支嘅感覺

睇過

連果隻乳豬都咁玩 咪收皮

不過嗰單野唔關成員不和事

其實果陣小川都唔知係咪比人祭旗
明明4個都應該瀨晒野

小川有番過去睇天使團演唱會
但係坐福田買比佢既位

而憂佳係坐免費關係者位

Perfume同babymetal既su-metal都係呢間出身

Riho畢業話 其實收到新歌練舞 未排果陣會自己扮識晒點跳扮輕鬆
其實佢係會偷睇左石田點跳D動作出黎先再改

不過好似冇乜後輩話欣賞石田 想學佢跳舞咁勁
Riho就一大堆

有時 上位有好多方法 後輩緊係去高位者到啦

算唔算moonlight night功努

連棒球痴都有後輩欣賞 唔係想拎佢做焦點唔同做咩

Exactly

我諗應該係Riho表演機會多太多
做成Riho勁過石田好多既錯覺
搞到石田活在Riho陰影之下

とちぎ発！旅好き！ 森戸知沙希

睇緊依個節目 同知醬去旅行 怕怕醜醜好Cute
好多知醬 好幸福

b站好似仲有一集 知著露單肩衫

最新個集 塊面脹左

見佢去行街好鐘意樣野又唔捨得買咁
做經理人點會忍心唔買比佢

所以每隔一排就會換新經理人 驚產生左感情

記低佢 轉頭買

所以20周年event con 有段
飯話對於只認識道重的我 係one two three遇見了大石 即喊

可能Cut左機就買左比佢
如果我係經理人 我成份糧都比埋佢都似

知醬 你喜歡嗎？ 經理人哥哥買比你

アンジュルム、武道館で十人十色の輝き見せた春ツアーファイナル

NGT都有

原來係咁 果陣我睇都覺得小田好慘 被欺凌咁

有時覺得聖個樣都幾奸

腹黑女王

天使今日個con好似有d座位上嘅混亂
個位買咗但係有人坐

而家開始覺得真正腹黑果個係格格格

早安內部有好多規矩要守
好多都係中澤個代定落黎
又多大前輩
例如揀便當要比前輩揀先
工藤有講過因為自己肚餓想快d食到便當
所以會主動拎便當比小聖生田等揀，快d揀完就快d輪到佢有得食
同埋亦都有輩份最細成員要做負責開門比其他前輩既規矩（之前係朱音，依家應該到橫羊

天使因為1期同2期之間有d本身識同埋年紀相近
所以無太濃前後輩既相處模式
相比早安，望落的確係warm d

麻依家最痴經理人
Con後個餐飯無跟大家食，坐新幹線都係同經理人一齊坐

咁快爆po 原來係討論成員人品

全部係到鬥鳩up

12:38
麻醬留意到加賀喊之後撓佢隻手
唔係鳩up, 麻醬係真係好人

尋晚要Live仲可以朝早4/5點入廠做おはガール真心Chur

廿四孝家姐

咩都買

咁推法weekend之前應該可以開下個post

かわむ

大家分享下大家睇到d乜
感覺到d乜姐
咁先似粉絲交流麻

前幾日直播節目 麻失控暴走 羽賀同橫生都鬧麻 望落相當難頂咁

麻少個人工作唔係冇原因 一陣又忽然失控

雖然睇完都覺麻好似幾好咁
但我都係堅持反麻

大家齊心反棒球痴好過啦

得佢套衫最好睇

麻都反 冇麻減1/3演唱會期都似
成員收入銳減

曾經有一個真摯的偶像擺在我眼前，我沒有去珍惜，等到失去了才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此，如果上天能給我一個再來一次的機會，我希望能對那個女孩說我愛你，如果非要給這愛加一個期限的話，我希望是一萬年。

牧野推反串夠未

和田Blog

頂 晨早流流就

佢推まりあ唔敢出聲
雖然近排發覺好似鍾意知醬多啲

🤷‍♂️慢慢啦 一班on9 大班人反佢 唔好咁皮搵同伴

一齊加入知醬大家庭啦
知醬！最高！知醬！最高！

上年20周年，道重叫佢個名個下
佢個反應好萌，迷死左我

但まりあ都仲係第2推既
大家手下留情

知醬勁cute cute
知醬世界第一

瞓左無睇,禾知瘦返未

愈黎愈肥 連腳都粗埋

不要再說了

有班飯邊個做ace就飯邊個架啦 洗咩驚

秘乜q
有原圖，冇野

有個秘咪可以比d毒撚ff下

ace飯

但有班反ace飯

岩岩twitter見到 最底果句
現ace麻醬

出面d人成日話麻醬係ace 但係hello project自己都冇講過佢係ace

麻醬做麻醬就好 唔好做ace呀 要擔大旗咁慘仲要比人追擊

都話架 洗鬼搶

唔知傾個依d直播權貴唔貴呢
不過比較想知佢地代言同廣告費係幾多

東海堂都請akb啦
香港咪又冇乜人識
總知比街坊知條女個名4個字 係日本妹就得

整返個知醬廣告喺tvb播都唔錯 5個字 一定係日本妹啦

harumi ogata

之前早安去皇室堡開記者會
睇到好尷尬

然後皇室堡老闆同條marketing team上台祝酒
早安好似唔係太識反應 好尷尬
香港藝人開演唱會先多依d sponsor門面野

重點係 得麻醬瘋狂望實皇室堡老闆放電
依d咪識撈

咁快咁多人買左

其實唔多，係我驚無位姐

原來天使新單係fing毛巾嘅歌

邊首

陽菜應該叫有人識wo
人地好紅，未至於無人識

夏將軍

輕鬆要有人識 著泳衣拍廣告

まりあ搵個廣告喺香港賣，保證hit爆

拎佢同陽菜比
簡直差幾十個level
陽菜又白又 唱歌都好聽過牧

唔難啦 泳衣上陣 你估出邊唔馬上出post問係邊個

有奶便是娘 認波唔認人 仲要日本妹

澄清 我係話冇乜人識 唔係冇人識

我想表達既係如果廣告target係一般家庭師奶
如果唔係搵木村級數 只係搵偶像既話 搵邊個都冇乜大分別 只要個名睇落似日本人就夠做到impact

當然 老闆個人喜好亦係選角最重要既影響

各位 我唔好爭氣買左飛
因為醒起6.20應該有宣佈
想睇生放送

我代表春水多謝你

有咩宣布？

表示為左陽菜有去買蛋糕食

歷代hp成員，大家最憎邊個

你地有冇其他人去睇？
我自己坐炸 啦 最右下角果個唔係我

一定係小春

上日文堂睇唔到

我先
我最唔鐘意嘅團係qt

我當初因爲佢入坑

天佑我麻

應該無咁快啦，佢走左早安88

推qt 無睇bk

之前riho走都講過同一樣既野
麻走咪推牧野做ace 終極centre
The next goto maki救世

覺得佢地後期好撚煩
成日拎bk早出道先，又拎bk點點點黎講

棄

當年都出到隻love machine
今年出返隻sex machine囉

自己幻想曲尾句獨白係邊個對住鏡頭講sex machine~

Perfect match

前排痴羽賀同春水

越睇新單封面越覺得過份
牧野隔離啲人好似blur灑咁cls

出事嗰啲計唔計
計嘅話近年嚟講拳工脫退嗰幾個應該冇得輸 尤其係小川
唔計就小春

係fd啲whatsapp gp貼過知既水着圖，有人問名

CHAM
依家係咪散左band

淳君唔鐘意まりあ
佢暗寸偶像唔應該係靠樣
12期開始已經唔係佢選

糞營運就特登淳君作曲就搵まりあ做center
吹咩吹咩

春水咁樣走 公司嬲9 pat佢埋一二邊 真係好on9

係咪調轉左次序呀
作之前已經一早同淳君講左邊個做c 啦
鍾意定唔鍾意Maria 又係純鳩up

好耐無追POST 留名

愛醬

唔知係咪av女優，想知呢兩條女叫咩名

回唔回佢好

我都係

回啦回啦~

交比你

經典

回覆就交比你

比夠2000

作歌比春水 maria做c?
淳君比人削權都唔係第一日既事

你有冇follow淳君twitter？
成日都明踩暗寸架啦

一時係av網一時係les網
放過我愛理舞美

做人均真D,兩個A gonna封面禾maria都係企側邊

2000 你都係落地獄啦.

上圖

但同期畢業單佢企中間點講都唔通

第二張明明就比其他人大

營運諗野已經進入左八奇領域

邊個唔均真呀 ？
你問100個飯有99個都會答你maria c架啦
剩低果個咪maria飯

Type a 同限量版咁明顯單c位

Type b果張有鬼單c位呀？

不如均真d理解下點解佢做單c會屌聲四起啦
如果小田單c 我覺得冇乜人會屌

利申返先：我有聽maria 電台架 唔係憎佢本人 我係憎糞營運推佢比人插

但畢業果個同小田一齊比人排擠左去後面咁.

均真d一句
今次營運食撚左屎，拎牧出黎比人bin c
老老實實，今單唔係尾形做c，任何一個人做c都一定比人黑到上天
只不過牧本身已經好多黑，今次搶埋同期卒業單嘅c位，所以咪比人黑上宇宙

Risa 我好掛住你呀
幾時先有後人做到你台上面咁型
次次出盡力 正到

有無人知當年點解同田中反左面

學人講均真

等
後繼無人
美希唔夠力

原本希望小田+野中舞台上會有新高的影子.

美希衰係條命到 無啦啦傷左

性格不合姐
一個鍾意管人
一個唔鍾意比人管

當年Gaki kame 有加成
依對勁搞笑

野中都上升中 不過佢堅係好笑
有隻歌係佢 獨白句英文 然後咁岩粉絲應援call 係叫1！2！3！4！

然後佢諗左好多句英文獨白 例如9期有幾多個成員呀 加賀溫泉有幾多舊呀之類 然後mc會話大家都好勁 答岩晒喎～～

唔知點解由佢帶動既互動特別好氣氛

你估某煩膠咩 唔係佢傷洗比佢踩住

原來你講今次呢首
以為你講上次果首

但就算淳君有意見 都無話針對邊個人黎講既

mola
紫組顏值唔夠高.

果個最叻就係喊果個..

美希認真 未肥之前幾好睇

有 d babyfat 一樣好睇.

美希依家又瘦返 剪左個新頭仲愈黎愈有自信

幼麻 好鍾意聽佢低音

你放呢段片 比我諗起佢隻眼 反白眼 果時表情都唔算做得好

速報！

佐藤優樹が契約満了（日刊スポーツ） -

佐藤は「僕を育て、熱くさせてくれた場所。どんなときでも背中を押してくれたチームメート、ブースターの皆さんに感謝します」

佐藤：想感謝無論任何時候都支持我既隊友同飯，仲有依個養育左我出黎既地方

Sato!!!

利申：岩岩個心離左離

走啦 都唔會重視成員 啊只重視一位

屌睇完內文知咩事

淳君講過係公司搵佢叫佢幫maria寫首歌做c
我記得有張list講過歷代邊個成員係淳君揀邊個係公司揀
淳君眼光其實唔錯
揀過好多開頭好平凡，最後都會發光發亮既素人入黎

好似最後佢選係11期

我bb係淳君最後既弟子メン

嚇一嚇

Hello! Project 研修生発表会 2018 6月 ～にじ～

※ハロプロ研修生・井上ひかるは、研修活動を終了しましたので、本公演には出演致しません。

點解會咁㗎
佢同玲音合唱過 出digital single
應該出到有望㗎

點解會咁㗎
佢同玲音合唱過 出digital single
應該出道有望㗎

預視到下期研修生リーダー前田こころ
跟住過一排又好似井上咁變棄將

或者堀江
是但一個

你地有冇睇淳君20周年果個節目？
睇完又對淳君多左份欽敬

佢由第一張單講到最新

知醬講十人十色一句小結都唔講下

因為差唔多高 但大小差太遠

知醬都唔細

係架？
我未睇過知醬冇著衫既相

巨乳ガールズ未聽過？

知似係夾硬谷
山木又冇乜料到咁
小關點遮都遮唔住

未 依幾日先開始背叛麻醬
知醬

現役每個group揀一個成員被消失
你地揀邊個

mm 加賀
天使 勝田
jj 高木
拳工 和田
椿工 小片
鄉村 無

高木歌唱力唔錯喎
我會揀植村，咁耐都無乜進步

植村依家算好啦
同埋植村最靚wo

係一個靚嘅花瓶

咁瘦邊可能係知醬黎

我發現我同你口味好相似

又高又大波 真係屈晒機

【出演情報】
ハロショ大阪店で行われる、
モーニング娘。’18飯窪春菜さんのビジュアルフォトブック「female」トーク＆握手会のイベントMCをさせて頂きます。

①14:00②15:30 の2回公演です

春菜巴打 驚唔驚老婆寫真冇人買？

可惜出完第二本寫真集無左影
嗰陣勁多飯j佢

mm 牧野
天使 船木
jj 段原
拳頭 和田
椿 無follow開，有咩人都唔知

有樣有

mm 加賀
天使 かななん
JJ 冇
拳工 肥leader
椿工 きそら
鄉女 冇

真心有d唔明點解佢出到寫真
人氣又唔係高，又無身材

告別作 希望係我錯

都似係，春水走完好快到佢

Omg
生田算唔算半出事？

生田都識幾多人 去打golf 交際真係唔同d

大粒野黎

呢d場合 點會係普通大叔

之前講過咩 唔撚講咁多啦 又係晒鳩氣

叙々苑カップ 全部藝能界大粒野
糞事務所都未必R得到同枱

mm 棒球痴
其他冇

隨時生田做下小三 都fatfat

宮心計 之 えりぽんかわいい

就係好奇點解生田會同大粒野一齊坐
明明後面有吉枱
生田畢業後唔洗愁啦

依個呀叔原來係麻醬得罪過果個

生田識玩
知打golf 可以識有錢人
相反棒球就

咁職業棒球員年薪都好高嘅...

真野就踢波
牧野就棒球
嫁體育明星都好有錢

點知生田仲識玩
打golf d人仲有錢

不過點都唔夠野中識玩
佢玩NBA

會唔會已經拎左塊。出黎

once you go black

生田唔會啦 佢又真係鍾意打golf

年薪高 同 有家㡳係雨回事

4個字！

一桿入洞

賣電話

生田應該本身家底都唔差

今日は昨日のご褒美？1人打ち上げ的なかんじで
UFO食べました！！！
カップ焼きそばの！！！！！
疲れた時に食べるととてつもなく美味しいんです

感覺有啲慘咁
Tour應該戒左好耐口？

生田 聖 家底都好

石田就真窮

まりあ都唔錯 傳佢老豆做消防員

反而想知麻醬係咪真係神社

嗚呀！勁萄葡
發誓捱埋呢兩個月grad左一定要去一次チェキ会

【ハロプロの実家一覧】（今までのメディア（TV・ﾗｼﾞｵ・雑誌・DVD）発言等調べ）憶測含む

新垣【会社社長（外資系の株のディーラー）】
道重【宇部興産主任研究員(名古屋大学大学院卒)】
田中【トラック運転手】
光井【満福寺住職・高野山本山布教師】
矢島【旅館経営】
鈴木【プロゴルファー】
中島【牛乳販売店】
萩原【テナントビル経営】
岡井【美容院と洋品店経営】
清水【会社員】
嗣永【グラフィックデザイナー】
夏焼【不動産会社経営】
須藤【大工職人】
徳永【インテリアショップ経営】
菅谷【日経】
熊井【IT企業社長】
真野【公認会計士】
福田【会社員】
和田【墓石会社経営】
譜久村【名家】
鞘師【名工の一族】
石田【パン屋経営】

(不明)
前田、生田、鈴木、工藤、飯窪、佐藤、田村、石田、勝田、竹內

嘩屌
下年一定要去影

好正 絲打有冇上連登

合照真係好正 如果咁近距離坐麻旁邊
應該會勁緊張 好想試下依種心跳感覺

和田【墓石会社経営】

依個好match 佢又咁鍾意佛像

見到極近距離真人我諗我個腦會hang機

握手都隨時hang 仲要影收皮囉

哈哈 平時佢地聽得太多讚佢地かわいい果d野
唔夠突出

要諗個可以令到你偶像永遠記得你既野先得

我擊掌果時都做過

係喎 就快香港場擊掌
會唔會有人唔小心一擊果下唔小心十指緊扣呢

難 佢地點會比機會你

因為佢唔係自願拍寫真

超期待擊掌
咁大個人都未掂過偶像既手

唔係認為個個都會拎個波出黎啊

朱音爸爸係建築公司社長
野中歸國子女應該都唔錯
麻好似係全家都跟埋佢上京
如果有神社應該做唔到
小田係2ch聽聞呀媽係信邪教

邪教

有一排2ch好多人黑小田
連小田家人都起埋出黎
話佢呀媽係信邪教，係個區好出名
小田出左道開始賺錢就拎佢做搖錢樹
難怪硬係覺係佢好似有陰暗feel
不過2ch既野有幾多成係信得過

朱音果個我都聽過

好好奇 麻話佢屋企喺深山 又會有熊出沒
又自稱識同大自然溝通
最搞笑係選拔要自拍跳舞片寄比糞營運
正常人background都係屋企部牆
而麻係大草原

小田邪教果個勁好笑

关于谁是c，现在没有以前的绝对ace情况下，几个人气top轮流站c，轮到牧野也没什么奇怪的。比起其他top，前面两单她资源并不好，作为补偿给一单c有什么问题。

補償 唱唔得學咩人拎資源 多藉口多到

由第一本寫真就已經傳緊佢係被逼出黎拍寫真
只係估唔到咁都可以出到第2本

唔怪得成日見小田戴大衛星耳環

麻係佢個區出左名係問題兒童
記得有次講到睇電視
佢話依家先知道電視有咁多野睇，佢一直都以為係得disney channel
因為屋企只係得呢個台佢睇
麻講得岩北海道真係有熊
佢應該係住近郊既地方，所以先識騎馬

認同簡體字

講到好似M M冇乜正常嘅家庭咁

睇佢前日live節目都似有過度活躍

小田就算係邪教都唔緊要

本身hello project都係差唔多性質
如果唔係點解釋我成日想比晒d錢佢地

原來小田係邪童嚟

認同 認同都on9啦 前兩單係咩啊
do畢業單 13出道 拎資源?

所以今單輪到牧野囉

唱又唔鳩係佢 賣下寫真出下泳衣吸人啦

成日話12期無起色,搵個出黎推又唔比,都唔知想點

咪可以收皮囉

上首專登比佢咩成績啊 唔係又賴歌廢啊 個個都係睇佢寫真架啦

咪就係 唔推牧野推得邊個上嚟

你地睇下23頁有幾多頁用左黎講牧野

幾好 好過靜英英

死都要歌推咪收佢皮 第一次都算 仲有第二次
出多幾本寫真咪算

呢到好多家燕姐fans
Hate ar hate ar hate

多謝你為咁熱既夏天降溫

度左半個鐘 比下面

sor,其實好好笑,我笑爆肚

轉個話題 天使可以出album未
計single應該都夠晒歌...

唔係又認為一開始又係得佢推得啊

出album無乜錢賺 不了

U社包晒製作出版同宣傳 其實穩賺
最好揾係event同 goods姐....

有無片睇下

出album會蝕錢架

唔洗嘈 一於推知醬啦 早安都選到14期啦
仲推12期就遲啦

咁綠葉成員點算
更何況今次係尾形畢業單

其實將啲single堆埋一齊在加一兩首新歌巳經係

棒球痴推表示 wfc 你死你事 推得多數睇樣同身材 唔通睇唱 鳩喊 煩膠啊
唔係佢c 咪又係推手爆 大家要睇樣啊

糞營表示：一兩首新歌分做兩隻新single出搵錢多d

我諗album要出collection album 演唱會果陣賣 有特典野包埋 吸死忠錢又可以將宣傳費減到最低

舞美黎 搞咩

麻全盛時間可以有幾沙把聲

依個唔係麻黎架
都唔同樣既

我麻又戰勝歸來
室田都幾勁喎

所以我有懷疑過麻有陣事會咪嘴 因為佢開始爛聲

室田跳舞段片出晒名啦

佢每到4-6月就會爛聲 7月冇事架啦
要咪都小聖咪先 2018春con就快冇聲

不過淳君話偶像要真唱真音樂
爛聲照唱比你聽

如果入到其他團咪好 入mm咪啦 入去托大腳 畢業單都死去一二邊
公司係唔比人上架啦

朱音老鼠屎

原來入左黎5年...

Profile都刪埋

講起研修生 原來會有個公演比fans入去評分

美圖美得勁誇張

唔咁做 唔一齊p靚d阿叔們一間唔高興

我知唔通又瘦返

橫山真係好笑容

冇睇開研修生
比起idol育成我覺得似消費廉價勞工多啲

反而坂道系公開audition仲均真啲

仲有 一岡伶奈debut搞咁耐都未成事
分分鐘......

聽講招募情況未如理想...

正常啦 個個想入mm 但都係果句咪入 去天使班癲婆開心好多

好似天使冇咁大壓力
而且有和田大隊長 好安心
但係天使收入唔夠早安多

入到去 畢業冇得C 仲要比某推覺得 之前冇好位 而家拎你囉 冇人氣wfc
唔係好勁都咪入 天使

あやちょ畢業前應該都唔會加人
我估最快2019秋Tour先宣布天使第七期

兩個工廠無個過1k

和田Leader會二轉做天使P 兼職 solo idol

我希望佢走果陣會好似mm初代咁留規則
「絕對唔分輩份」

麻》知 聖 小田》石田 野中 牧野 橫山 》加賀 生田 尾形》香菜 朱音

個ranking超寫實
麻愈帶愈開...就快破萬
就快一個頂左成隊其他團

和田絕對係個好隊長

香菜

喂喂棒球痴人氣呢唔係好勁咩 冇波睇唔睇了

依個真係要再Po，生放送麻太可愛
好多表情同反應之前未見過 好私下好真實

原來佢會嘖人
連舞同活動Poster D字都唔識讀
仲會郁手郁腳打鬧 又係咁比後輩Sh佢叫佢收聲

母獅揍一班細嘅揾食

認真學好d字啦 畢左業可以做得d咩

中學畢業咩 麻醬唔識字有咩問題先
佢擺明唔會好似其他人咁返社會打牛工

起碼正常d啦 可以自己做下電台 雖然可以做賣點 但出到黎邊有人成日旁邊幫🤷‍♂️

佢要人傍住係真既

一向關心10期 有d野係要改架

算啦 某推氣燄咁勁 搶人畢業單冇問題 認同🤷‍♂️

Miki好淫

以上面 話冇高人氣 咪比佢出咁鏡果次 根本唔洗比佢上雜誌訪問
未來推低人氣果d 等比推高人氣果d屌做咩佢有 有人買 幫到公司

咪同佢講左要係我屋企先可以唔著底褲

好淫 佢隻腳都幾瘦架

冇得睇班痴線女人係twitter度發up瘋了

強烈要求繼續畀佢地玩twitter

咪係
2020年都黎緊 用下sns正常過正常囉

映画「BLEACH」

監督：佐藤信介
原作：「BLEACH」久保帯人（集英社「週刊少年ジャンプ」連載）
配給：ワーナー・ブラザース映画

出演

黒崎一護：福士蒼汰
朽木ルキア：杉咲花
石田雨竜：吉沢亮
井上織姫：真野恵里菜
茶渡泰虎：小柳友
阿散井恋次：早乙女太一
朽木白哉：MIYAVI
黒崎真咲：長澤まさみ
黒崎一心：江口洋介

bleach 真人化
做井上織姬

野菜邊有咁大..

紫組其實好 gfable 咖~~

🤷‍♂️都係托人大腳姐

蛇王特備節目
Maria比人鬧到喊
我麻點解會成日自己坐開

半年前既知醬
如何回到當時...

喊咩撚野啦 咪又係扮下可憐 之後一堆飯鳩衡

佢其實望落都幾pure
所以佢真心喊都唔出奇

第一眼以為riho

話佢18歲我都信

Sayu話佢唔結婚你信唔信

和田菩蕯唔結婚我就信

音樂相關

カクゴして同Girls just want to have fun個feel有少少似

電台主持人問佢點解畢左業唔叫自己做藝人
而仲keep住偶像

然後講到偶像唔可以拍拖架喎

和田自稱冇依個需求

睇得太多佛 心境巳出家
首Uraha lover咪講男女雙方都有意思 但就係玩口不對心結果GG左
佢話理解唔到點解凡人要咁做

成28歲人仲揹住個書包扮後生

你地點評價依位？

睇左平假欅新歌 mv
人地stage costume + 街景 簡單咪又排得幾好睇
再望下A gonna...

2018係平假既天下

依d咪識玩 識做效果囉
13期我支持橫山

陰濕男人婆食屎啦 輸左剩係識黑面發脾氣

橫山d表情 綜藝感好重

JJ 成團除左段原顔差d之外 冇乜野可以賢評
個個歌唱掂 跳舞掂

橫山好好笑 姐係就算你唔鍾意佢 都至少唔會憎佢
唔似個陰濕男人婆 又成日剩係識j自己研修生升上黎

加賀都算 某人 鳩喊煩膠

咸濕佬我唔準你咁望住知醬！

知醬都幾成熟穩重 又可以同人單獨夾
依方面比起麻醬真係好吸引

知醬世界第一

以前最鐘意佳林
依家愈來愈悶
同埋覺得佢奸奸地

先頭幻想過佢會入sm

首歌真係非一般難聽

講左係糞曲黎架啦
糞舞糞曲 係舞台效果還好

但係牧野有are you happy大頭獨白

唔洗1分鐘dislike左 知sor啊

做咩dislike？

可能過返兩三年就會變左神曲

其實鄉女都幾好呀 桃子咁辛苦湊女
一走左比人咁搞法

都唔係賣得特別差
講差smilage2期收左檔好耐
2萬都唔過

無段melody入到腦,可以次次都當新歌聽

難得出外景拍mv
夜晚果part啲燈光真係睇到想打人

山梨県笛吹川フルーツ公園

都係椿摩天輪外景正好多

發光A

以貌取人：硬係覺得拳工隻隊長係搶話事權管人既肥野黎

淳君話依種柒係專登 初期果陣開始已經係咁
著平衫又或者著奇怪衫

歌柒衫柒mv柒先係早安

唔多識欣賞

2018年最好睇 (visually) MV暫時係 泣けないぜ~
對稱＋對比色palette構圖 / 幾何圖形

一定係椿摩天輪mv 又靚 有d鏡頭又拍做戀愛game feel

其實佢地既blog係咪比經理人check左先
再由經理人代發？

因為次次都係短時間內連續發文

會check

大家口味唔同姐
我prefer型啲

春水同之前d mv有咩分別 少得可憐

你話型咁緊係果首

客觀嚟講埂係鄉村首情信歌啦

你重點係人姐 個景真係

問：are you happy?
答：hap你個死人頭

Mv一開始個地球...真係好柒..成個柒球咁

總之佢唔好剪到我知成個柒頭咁就心滿意足

少左一半成員 睇睇下又幾順眼

個地球真係
Btw 春菜1:56-2:00個動作笑到我

正話先睇堆電話片，着色料笑死我 終於知點解view咁勁

個地球好有マンパワー既即視感
雖然明知老土舞步係h!p特色，但都忍唔住笑左

技巧黎 講完即刻88
優樹bb不嬲view都勁

喇 唔係有心定格望腳
但真係唔小心望到小櫻隻腳疼左一大撻

利申：腳膠

係咪玩爭凳仔佢同生田兩個爭果陣仆親

都唔分啲詞俾梁川同段原

咪玩啦 上年聖誕留到而家

最新DVD MAGAZINE都有

邪教老母打柒佢

佢今日blog話有正野等住佢 想快d番屋企喎

可能舞台劇走位撞親或者比人踢左腳

自膠 膠

小田bb

109已經冇哈親

其實碳田都幾好
但係唔知點解人氣愈來愈趺

如果佢入MM 應該好紅 夠放

咪就係 笑容又好 台上又活潑 唱歌又唔錯
我都因為室田先重入坑

但可能佢太耐先更新blog 比人覺得冇幹勁
而且依排爆肥

佢咪係橫山個位 不過level高好多

至少唔會係下層位置

橫山比唔上la
你睇而家MM有邊個夠放
個個就住就住咁 都唔知係咪想顧及形象

天使人材好多 可惜冇早安咁多營養
咪搞到個個都好似爆唔到咁

你喺天使執人過早安 基本上都吊打

佐佐木--》加賀
室田--》橫山
羽賀就算啦 依家既桃都夠吊打佢啦

咪借啲意串我莉佳子wo

讚緊佐佐木 短髮造型 又型
仲唔吊打個陰濕男人婆咩

佐佐木入早安食晒d女飯果水啦 靠加賀就死得人多

仲有咩形象
本質上唔夠天使嗰班玩
一個三期救全家唔係撞彩

呢個真

入到早安除時有工藤咁勁 本身搵加賀黎就係想代替工藤拎返d女飯 失敗

天使2期打後d人全部選得好岩
又有潛力又有性格實力又幾好
希望佢地愈做愈好

咁岩睇緊hello concert 剩係講唱歌 早安有大半隊輸比新世代果班妹妹

鍾意uraha lover多d
pastel色好可愛
背景d裝飾睇得出係有用心度過
衫靚 人靚 loop左好多次

呢個我都鍾意
難得有budget拍外景
仲要拍得幾有誠意

但天使人氣始終差早安一截...

白金 VS 現役

小田加油 暫時睇黎得佢可以去到愛醬果個Level...

現役唱腔好似壓住咁
愛醬好難超越

小田可以既，只要糞營運俾多d機會佢發揮
ハロプロ歌唱力頂點個人覺得係あやや，上左神枱 呢度好似冇人鍾意

要機會 難到仆街

佢真係非一般既頑強
參加左好多次徵選甚至去到最終合宿都唔中
但係仲好堅持唔放棄
終於都比佢捱出頭
聽聞好似係佢定唔知邊個
係差d就入左微笑
話好彩入唔成，唔係就無比以前更高既人氣

呢樣係真
Love machine原先係排左隻好型既舞
淳君每次排舞都有黎睇
到隻舞成型，淳君睇完之後去左塊鏡前面
做左個好奇怪既動作
跟住成隻舞就改哂重新排過
最後隻舞真正完成個陣，成班成員都話今次首歌一定紅硬
點知就真係比佢得左
Btw淳君當時做既step係首歌開頭啊完第40秒左右，成班表情勁浮誇個度

會check同埋經理人都會幫手改
但係唯獨麻醬就唔會改
因為連經理人都睇唔明麻醬講緊咩

麻醬啲blog試過出完隔幾分鐘就del
上年整傷休息嗰排話會日日更blog
但有日無端端差唔多成個月嘅blog消失晒
後尾過咗一排又好返
嗰陣好似傳話佢新單宣傳冇份所以唔開心

但係愛醬仲要跳舞都得果下死
本身就諗住riho有機接棒

Ayaya 16歲就屈晒機 我諗係天生

麻醬個blog成日講野令人好多猜測

佢自稱性格惡劣又任性 我覺得係真

Are you happy個首真係笑到我仆街
係咪想玩尻早安

Lonely lonely lonely love
麻醬bb

佢呢個髮型真係唔係好得

你不嬲都憎我麻架啦

咁貼返maria囉

張圖有聲

唉屌

Are you happy?

no啊

三代目會唔會係佢呢

99年 睇下前面 03年 笠原

小田：做乜尻

假佳林

かっさ至少都讀完高中先啦

仲有前面上國 一樣99年邊有機會到佢

3期嘅話如果りかこ就發達
Seventeen加持

Are you Happy?／A gonna 個別
第三次結果

影相會+簽名會 完賣紀錄
知醬人氣跌得好勁

13/13 佐藤牧野譜久村
12/13 石田
11/13
10/13
*9/13
*8/13 森戸
*7/13
*6/13 小田
*5/13
*4/13
*3/13
*2/13
*1/13 加賀
*0/13 生田飯窪野中羽賀横山

唔係憎佢，但真心唔掂，唔鐘意d頭髮咁嬲幽
allback好睇d

加賀

13期個個愈睇愈可愛
呢3個係mm最可愛嘅人

（12+13+14）/3=12

點會12

其實13期真係當知係後輩，定當佢前輩

橫山對知會加さん 加賀好似冇

講起 Ayaya . 就會諗起.後松藤 ~ 嗚呀 ~

0嗰啲炒鳩哂佢

係啊 應該整新一團啦 當年白金9 比人話要收皮果時都要啦
新一團 hp 最賺最多果幾個組 最撚賺錢 仲唔霸晒成個日本音樂界

其實應該hp 請你啦 咁識分資源 hp仲唔重震雄風

仲有上台果時 鄉都清鳩左佢活動少 又要作歌比佢

陰濕男人婆鍾意扮大佬 知醬都唔會同佢講野啦

Gam正到 佢地私下會一齊入浴

佢應該心諗我12年黎 你14年黎 點解要當前輩
不過正常入團重新計 咁兼任唔計架啦

商業角度嚟講
h!p幾識做生意

唔係 你最勁啦 要晒班勁 仲唔撚打殘akb

再靚既花都要有綠葉
炒人當我無講過

突然覺得a gonna幾好聽

佢地剩識喺原有死忠粉絲身上搾錢

講做生意發展真係唔得
垃圾公司 有咁多好牌都唔識用

其實唔算太差
are u happy仲垃圾

uf最叻控制成本
全部計過度過

剩係識節流 唔識得開源
仲有一日個泉水會用完

唔係有咩大事 都夠玩10年

仲未計佢啲地產業務

講開又講 以前傳過佢地老闆以前做過黃色事務
唔知真定假 日本8掛周刊講（頭盔）

早安15
聖 りほ 年收1700萬

唔記得邊度睇
基本人工跟輩份
然後精品分佣係畢業後先一次過比返晒
所以會有條大數比公司扣起
防止佢地唔聽話

所以當年美貴瀨野後試過戶口冇晒錢

利申：睇下就算 唔好信 一陣又比人話9up

你又9up

係呀係呀
貼maria大波圖就最高質討論啦

畢業後先俾
b c嗰啲十鳩幾年咪

等咗咁耐
終於有新圖

我諗4年一約都有關既
不過十皮一個月
公司又包租埋高級公寓
夠洗啦

Sor望左左下角⋯⋯

石田嗰啲扮窮

岩晒某d人啦
剩係識睇圖
分大波定細波

其他=9up

可能真養家呢

禾香

事實上你真9up

有貼source討論都係9up?
你on9?

況且講左幾十頁都未離過題

如果我講錯左既野 你可以糾正
咁先係交流同討論
亦都可以比其他飯知道更多佢地唔知既野
都可以幫助到推廣

而唔係剩係貼圖 比人拎黎打飛機 然後完

美貴戶口無晒錢個sourse係邊

睇佢被禁完之後上既節目
佢有講返個慘況

我覺得你唔知既野唔一定代表係我9up

依度有幾個老飯仲知得多野 我講錯佢地都會糾正我
佢地都提供左好多我唔知既野比我聽 好開心

咁bk qt解散之後户口咪勁多錢

嘩香音

尾形blog

估唔到佢兩個會一齊

同我啲反應差唔多一樣
其實A gonna 真係越聽越好聽

香音係好孩子黎

淳君d歌好怪 愈聽愈好聽
想當年mikan一出都比人屌到飛起
其實都唔係好差姐

我覺得因為佢作d歌冇乜記憶點
唔似kpop呀果d咁專業洗腦

但聽得耐 熟左隻歌 再望下d歌詞
又真係唔錯喎
淳君d音樂要慢慢感受

唯一不變既係 個mv真係好柒

唔知有無人出天使d歌嘅應援call
好驚到時唔識嗌

驚咩 第一排咩都唔識都未驚

屌好撚葡萄

屌你第一排一定睇到裙底啦

下下星期見個fd搵佢請教下
佢啱啱去完5/28

條友小田fans
d 反應

正到 天使腳咁好J
春菜巴你係咪一開賣就搶飛？

學完教我地
同埋希望現場有死忠日飯 有佢地帶CALL會好氣氛好多

唔係啊 比系統中伏 伏左張普通點知2點又有返咪買 第1排輕鬆 而家多左張普通

Rilakkame 你學左幾耐日文

好似係以出道日計
知醬係比格格格早出道
所以格格格會用さん
但係因為佢研修資歷比知醬耐
所以知醬都係對格格格用さん

岡井做偶像十年黎賺既錢
比佢呀爸呀媽一野洗哂
一毫子都無落過佢袋

十年倒啦 果陣去第三日語學 上左半年學左個底
但覺得太慢 就走上自學之路

自學就可以學得快D 但要講自律
不過如果你鍾意睇早安既 大把野比你做教材
學語言最緊要就係多應用 融入日常生活
唔好怕錯 講多D

利申：但我日文都仲係好新手 依度有幾個巴堅勁

我覺得呢單野有少少吹大咗

我而家跟個半個日本人學日文

好慘 依個真係未聽過
又知多左樣野

呢個佢自己講
但係係真定假得佢先知
佢老豆用哂佢啲錢課金

但係見佢地屋企人之間相處都唔錯呀
我覺得佢似吹大左

佢地關係仲可以咁好

醒喎 識自動講source
不過有冇source我都會信你地講既野

Hello飯大家都係自己人

再睇睇張圖 發現春菜巴打喺左上角

春菜巴：不了～

咩上面睇都冇睇

真.表紙全集

小舞復活

仲有 攞去洗

提議 如果下個topic名
將ハロプロ轉返做hello project
你地估會唔會多d人認得個名碌入黎？

改まりあ區啦屌

十卜

今次M娘海外是咪得mexico

認同

香港 等我請佢地過黎

ok留張飛比我

冇問題 請留低聯絡電話以便核實閣下身份 謝謝

2185個0 call我呀

真係推得快

搵你地做staff其實仲好 不過有野做果陣真係要做野喎 唔好掛住睇

我成日睇Vince d reaction video
佢d反應好正

請我做接待佢地果個得架啦

有冇人有裙底位經驗

要睇返你果日個場近唔近台
之前試過真係幾個身位就上到舞台咁近

發現King&Prince個平野紫耀同金澤朋子似樣到痴線
煲緊佢套日劇次次一close up佢都笑到我癲
成個朋子扮男人咁樣，直視唔到好難頂

Oh my god
They are so pretty

下個post 我試下改下第一版 我要開post

你上網google 西門町westar 佢有張相有個場睇 佢唔比我拎條link放唔到上黎

[Hello Project討論區#15]早安少女組新單曲A Gonna

[Hello Project討論區#15]大波聖母瑪利亞

我都想改下個Username

Yes sakura!!
She looks so good oh my god

小野田

個場平地黎既喂 好在你第一行
好鬼似香港講Talk D場 應該好近距離

你係咪唔睇香港場？

睇 30睇完 1號極早機

橫掂我又唔洗搞入台證

Loop左一陣佢d片 己訂閱

點解外國毒撚咁型
咁我點敢去Mexico衝Con

呢個post推得咁快嘅

參見聖隊長
因為個Topic

咪吹奏我

依條片笑到仆街

守護SM的毒撚Staff
SM驚到面青
幼年和田好Cute
憂佳同知醬有咩分別

放心啦 到時香港場 上次mm 個個鳩吹係毒撚 事實個個靚女靚仔又高
我果時真係柒撚到

屌 唔撚係呀
唉 唔敢去天使演唱會了 張飛仲拎唔拎好？

唉 希望去戲院睇春水畢Con班人唔好咁型...
我見好多都一堆堆買飛...我自己一個炸

Btw 咁依度D巴絲之前MM香港係咪見過大家真人？

10期選拔 好好睇 大家可以睇下

點解完全冇表現既麻 最後審查會企左Center位呢？

夏先生屌到佢地反皮 勁惡
唱歌老師都好撚串

6：28 點解個個舉手都咁正常
麻舉手係反手？

屌 個三輪...睇佢唱歌想打佢
個大上陽奈子怪怪地咁
田中仲怪

本身都唔明點解麻會入到，睇完其他落選者唱歌就明晒

惡正常啦 唔通是但比你過

唔夠膽去攞飛la

我第一次去睇兔子畢業直播咪又係自己一個
道重中途腳痛跪低個陣，同全場一齊喊sayu個陣真係感動
之後第一次參戰果汁香港場就識左幾個飯
就一齊年年去睇con

如果公司仲唔搵返菅井出山
麻醬小聖把聲唔洗好耐一定爛

9期選拔 重點
15:27 淳君叫佢地忽然笑
之後又叫人喊 然後淳君好滿足咁陰陰咀笑 超變態

Riho屈晒機
生田瘋狂逼自己笑 好假但好勁

9期10期選拔都冇乜亮點
最正都係宣布聖個到
最正一定係6期合宿

我之前以為一直都係佢去調教佢哋

麻醬入到可能係因為淳君有份揀？
之前唔記得邊度睇過話9期10期，一半淳君係揀，一半係事務所揀
btw諗起之前遙遙話過冇諗到麻醬同飯窪會入到，
麻醬合宿嗰陣仲周圍搵人玩

條友扮基抽水

原來查左查 9期後就唔係佢教
快D 返去救下麻醬
依家果班 唱歌同白金比好似大人同小朋友既分別
D聲壓死晒咁

有片 佢真係好似熱血教師 型到
SM 6期勁好笑
手刀插ERi胸 拳頭窩Reina肚 逼Sayu咬筆扮貓叫

Sayu細個勁Cute

10：00果段笑到仆街

麻係淳君的

抽盡水

佢好似係鏡頭面前喊過兩次
其中一次就係佢地

不過d舞好難跳咁 一間又黎多次死亡組曲 又玩體力極限

個咩only you係咁hard sell
唔夠人報咩...

最近一次係教當年既植村發聲
成個拳頭隊落佢個胸度嚇到植村成個人縮左
但佢的確有料到
道重 和田2個大音痴都比佢調教到唱到歌仲要唔錯

記得工藤有一次話當年年少氣盛唔識睇自己極限
所以夾硬塞佢做綠葉學謙虛
做左好幾年綠葉諗通左
先比佢開始嘗試上c
佢話當時都唔明點解自己有實力都要做綠葉
所以成日埋怨，但係諗通後就話好彩當年有夾硬塞佢做綠葉
唔係佢都唔會有咁大既進步
同埋10期之間都唔會咁熟絡

我永遠都記得
淳君嗰句 譜久村降りといで
改變一生

正常呀，冇人報

佢一開始的確係有點自大
又想扮大人咁

的確係唔夠人報
最後一岡個人出道

邊個會上船

btw 我係rilakkame呀
改左名提醒自己係麻飯
唔好成日知醬前知醬後

出面大大細細咁多間可以見 貪你budget夠慳皮咩
而家仲要怕用左三四年時間都出唔到道

要改名先至記得自己係麻飯
好打極有限

知醬咁可愛點解唔上船

但係知醬真係好吸引
麻醬好鹽對應
知醬又可愛又親切

依家隊隊都係研修生揀人開左隊先
對上咁多隊點會有素人做開荒牛

知醬都算幾鹽

哇 我唔得啦
之前未睇過依段 要狂loooooooooooop

知醬緊張會搵條脷瀨自己

真架？
知醬我對你好失望

麻鹽d定知鹽d？

睇運
你直入到麻中路
佢有興趣就得米

其實真係冇必要招人
稻場.一岡.高瀨.清野
唔夠咪再加多兩個囉
招人盞搞到2046然後得個吉

10期得佢一個係研修生上
偶像訓練佢係算比較有大優勢
加上得個小6就入左黎
咁細個自然諗野會0思考
塞佢做綠葉唔止想佢學識收斂
重點係培養性格品行，咁將來做野就唔會出差錯影響形象
呢點其實淳君考慮好周詳

我老婆易好多 一個reirei搞掂

佢仲有成抽研修生
稻場唔會啦
講明佢會留係北海道

知醬睇落咁友善 唔會咁對我架
麻醬一睇就知佢西

咩叫入中路？

當年自大到

睇返上年果段audition無人合格
嘩_見到咁更加冇人想玩啦吓嘛....

姐係挑起佢條引

你要知佢鍾意咩 到時握手撃掌都可以換到佢留意

唔係咁簡單架師傅

結果變左選研修生
上堂地方又少
九洲𠴱個都算犀利
返到幾堂

佢走之前都話最主要想教後輩代人接物
淳君好錫d女...

依家冇啦

如果你老婆煩d 咪難

牧野易 棒球is ok

你果個有幾難呀？
你拎條棒球棍出黎
佢追黎摸啦

牧野好好握

唔係指佢 我話如果姐

追住我條棒球棍

如果我同麻提

Hey yo ma Chan
你同do最近點呀？
我見佢成日同其他成員出去玩
點解你唔去既？

會發生咩事

我果個易到 掛晒reirei 章去撃掌 送句 I Love you

我覺得佢會 言冇論次

竟然比你估到我想講咩
果然係性情中人

喂 咪推咁快 我要開post 第一版我要加野 睇下點

1001

去in HKT好過啦 反正果邊咁多ハロヲタ

佢應該會呻 do唔約佢出去玩

sell下6月30吖唔該

件t hea 到

春菜話d飯問佢點解麻醬握手會果陣咁怕醜
麻醬話唔係 係因為佢聽唔明d飯講乜
然後又next左

網上好多飯受過麻既心靈創傷攻擊

所以都係知醬bb安全d 起碼佢正常人黎 應該西極有限

咁都好呀 起碼同緊我講野
有人話佢完全冇反應
望都唔望個飯

大家都可以推下j=j~~唱得又睇得，植村同梁村真係又靚又Q，成團唱功又好好，自從加左兩個新成員我先開始推

搵佢地賣野其實屈機
隔離個男人數錢數到手軟

知醬橫顏世界第一

Agger
加埋 夢羽 同 島倉
呢個6人陣容好強

Hp二家姐

媽呀 知醬勁得意
同飯有少少交流就耳仔紅晒

所以呢咪要學習 聽唔明都幾煩 仲要咁多飯

ok

冇人理我呢句 sad

佢俾咩反應你？

一句I Love you加笑得勁甜 之後佢講完先撃落去

J=J係唱功幾好
但係除此之外無乜特別咁

有冇人提供返之前條神con list

原來發生左架啦？
我以為你諗住之後試下

麻醬都唔係好西姐 幾Cute
死啦 睇睇下牧野2017都幾靚女咁
2017真人應該幾吸引

當然發生左 一生寶物黎架啦 我相信佢唔會諗到去睇演唱會都帶住reirei d野

咁你個身有冇掛佢D野？
一陣佢以為你係ReiRei死忠

今年完成左想睇麻醬真人發姣Live又同成員對下眼既心願
下一個目標想試下玩握手+影相會

春菜毛巾17春掛reirei章 之後拎比佢睇 黃色野佔多數

原來小田bb都鍾意睇男裝idol

唱歌跳舞都好穩定
佢地d歌又唔差
有人會嫌悶 有人會覺得睇得舒服

我唔記得邊到睇過野村阿爸係香港做過野

我鍾意dream road
會唔會好奇怪？

我講個3場？
定之前

唔知啦 有post過都殺

橫顔一定唔係
45度 同正面就係

Sayu 畢業con
17春 秋（do畢業con)

rival survival opening

好鍾意件衫

横浜アリーナ
以為Do都開到..

有聽過質素最好係純琳龜畢業個場
Btw 個場首雨の降らない星では爱せないだろう好正

終極橫顏魔王

汁汁最正一定係呢首

秒

其實知真係幾乎無死角

知最正一定係呢張

果場不得了 表演好成熟好大人

睇周刊訪問
愛醬依家喺公司內部成為左神一般既存在
果種表演力成為左傳說

我都鍾意next you d歌
果陣覺得虛擬組合植村做center幾得意

知醬

死啦 好耐冇貼過麻 唔通又要改名

到時第一版可能有不足 我慢慢執 sem尾 忙到抽筋

專一d 你睇我家族雙推 haruna 同 reirei 都係以大婆行先

當時心裡最難過的時候，把尾形從泥沼裡救出來的是佐藤。佐藤學姊總是溫柔的找尾形講話，邀她一起去吃飯。雖然不會主動開導，不過會找尾形一起做開心的事。

飯漥覺得佐藤有種動物的第六感，能夠第一時間察覺心裡有事跟示弱的人們，並主動伸出援手。不過對每個人方法不太一樣，像佐藤發現飯漥心裡有事，就會直接問飯漥「妳怎麼了？」

大家自己食用啦

10期仲貼過自己果期

麻醬成日觀察人架 所以有轉變feel到都唔奇

上網睇緊握手會教學
有日飯話同麻醬握手佢係咁既表情

佢好似分析緊舊野咁既表情望住你
好似睇唔明你但又閱讀緊你既感覺 唔知點講

依段片麻醬對個粉紅男打扮好有興趣 成條片死釘釘咁望實佢 連鏡頭都唔望 好好笑

Link

麻醬勁cute

死啦 佢真係瘋狂觀察緊 分析中
如果佢第一眼見到我就好似見到粉紅男咁恥笑

佢唔會忍笑架喎
咁我點算

我同一樣姐 都係比人恥笑開

麻醬恥笑即刻諗起佢笑人跳舞

已經爛左....特別小聖上次女兒節把聲完全爛咗

我鐘意fiesta fiesta同sexy sexy~好正

旁白

佢係真心笑
一陣比佢指住黎笑咪死

知醬

認得
但我之前一路都係 search hello project.
到後來先知.用左日文.
點知又唔記得 bookmark.
diu. 搞到我要 google searh 番d 日文再searh 番出黎.

學日文

用hello project應該易推廣d 同多d人認得
但我估會有人入黎打咩睇錯係heat project

最近見到museum依個字會睇錯左做musume

石田會唔會太型

呢個要多謝島村巴將po名改做日文
我之前開既po，可以睇下最後一個留言

(唔係新po)
我好記仇

哈哈
我新黎乜都唔知架

剩係有睇到春菜巴大戰まりあ黨

歡迎加入我陣營

話知你地大戰 我安定推天使

我份人好簡單
有鄉女我就愛

估唔到我知係老江湖

開發晒

唔會架 我知咁pure咁ture 佢唔識依d野架

有無人一齊搶1001

記得有一集hello station要佢地讀一篇野，
知唔識讀「插入」，
我覺得其他members係度忍笑，
之後比2ch開po話朗報

咁其他成員咪...

我覺得姐

對手唔一定要係男架

12:50

搶到咪黎

好在其他成員唔係早安
我知好乖呀

我想改個好型嘅天使名

放出黎 我出post 我改左第一版野 想post

加埋愛香唔該

但諗唔到出咩
一係每團介紹一個メンバー
下個po再轉

只有團 要加單人 咁要加晒 一視同仁